有無清見到班移民撚同留學撚比人歧視好涼

啲仆街仔見風做陀見香港唔好景就驚到瀨屎走人
過到去就做新移民 蝗蟲搶哂人地啲資源 etc 寄口罩返香港
啲垃圾二等公民比人歧視洗擇日咩
上左岸叫句光復香港實口響架
家下比人排只係還債 小小野阿支阿左
香港人比黑警打到仆街你呢啲算咩
仲有班留學撚垃圾仔以為過去讀下書就有得留底
彈開啲啦Coronavirus

心*涼

反觀香港 政府幾垃圾都好 啲人有哂先見之名識戴口罩
班whitetrash仲垃圾過相信政府條廢佬
投靠外國勢力吖嗱 想做二等公民吖嗱
話俾你聽呢十年排華潮都唔會完
準備好日日出街提心吊膽比黑鬼打未
啲easy asian meat 建議你地出街帶定個condom

Try not to say Coronavirus, its Wuhan Virus.

同意 啲白人仲衰撚過啲廢老 白人都唔係我地想像中咁聰明

Who cares asian are all fucking the same anyway fuck off from my country la corona virus

你啱, 一係比人歧視, 一係比人打到仆街.

我寧願比人歧視, 反正我歧視返佢地.

港猪諗得走佬都唔識反抗架啦
咪俾人魚肉囉

移民就一定係搶資源？

以為自己好醒想走佬 你班垃圾比人打死都唔抵可憐

開口埋口就話人垃圾

咪on9 歧視還歧視，終歸係自由民主

自由民主地俾人歧視囉咪

我有親戚係台灣 準備賣樓過去 台灣退休，
唔知歧視條鐵

講緊white trash 國家 你台灣就咪鬼對號入座啦

一句到尾，咁你覺得香港好d定外國好d？

係
搶人飯碗

所以就點都唔會移民去呢啲國家 起碼唔使擔心出街會被racists打 上次英國亞裔被人打到要做整形手術 好恐怖

強者恒強 記住呢四個字

酸你比人打？

有無海外朋友分享下比人歧視既經歷
拎黎俾大家開心下啦喂

咁撚爽去浸鹹水威威猪俾錢去比人歧視 抵啦

SORRY 溫哥華全完無事